msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2023-11-06 17:24+0330\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: rango\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-21 06:56\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: rango\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 622238\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: en.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 30\n"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.ConnectWallet.tsx:126
msgid "The connection of your wallet or some networks has been disconnected. Connect to continue the swap"
msgstr "您的錢包或部分網路連線已中斷。請重新連接以繼續兌換"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.ConnectWallet.tsx:144
msgid "Wallet connected successfully."
msgstr "錢包連接成功。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.InstallWallet.tsx:32
msgid "Install {wallet}"
msgstr "安裝 {wallet}"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/Detached.tsx:42
msgid "Disconnect wallet"
msgstr "斷開錢包"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/BlockchainList/BlockchainList.tsx:41
#: widget/embedded/src/components/TokenList/TokenList.tsx:375
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:187
#: widget/embedded/src/pages/LiquiditySourcePage.tsx:147
msgid "No results found"
msgstr "沒有找到結果"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/BlockchainList/BlockchainList.tsx:42
#: widget/embedded/src/components/TokenList/TokenList.tsx:376
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:194
#: widget/embedded/src/pages/LiquiditySourcePage.tsx:148
msgid "Try using different keywords"
msgstr "嘗試使用不同的關鍵字"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/BlockchainList/BlockchainList.tsx:75
#: widget/embedded/src/components/BlockchainsSection/BlockchainsSection.tsx:55
#: widget/embedded/src/pages/SelectBlockchainPage.tsx:42
#: widget/ui/src/containers/SwapInput/TokenSection.tsx:102
msgid "Select Chain"
msgstr "選擇鏈條"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/BlockchainsSection/BlockchainsSection.tsx:83
msgid "All"
msgstr "全部"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/BlockchainsSection/BlockchainsSection.tsx:122
msgid "More +{count}"
msgstr "更多 +{count}"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/common/ActivateTabAlert/ActivateTabAlert.tsx:17
msgid "Activate this tab"
msgstr "啟動此選項卡"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/common/ActivateTabAlert/ActivateTabAlert.tsx:22
msgid "Another tab is open and handles transactions."
msgstr "另一個選項卡已開啟並處理交易。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/common/ActivateTabModal/ActivateTabModal.tsx:21
msgid "Activate current tab"
msgstr "啟動目前選項卡"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/common/ActivateTabModal/ActivateTabModal.tsx:23
msgid "Currently, some transactions are running and being handled by other browser tab. If you activate this tab, all transactions that are already in the transaction sign step will expire."
msgstr "目前，某些事務正在運行並由其他瀏覽器選項卡處理。如果您啟動此選項卡，則已在交易簽署步驟中的所有交易都將過期。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/common/ActivateTabModal/ActivateTabModal.tsx:34
#: widget/embedded/src/components/ConfirmWalletsModal/ConfirmWalletsModal.tsx:341
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/DerivationPath.tsx:136
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ExperimentalChain.tsx:35
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/ConfirmWalletsModal/ConfirmWalletsModal.tsx:357
#: widget/embedded/src/components/ConfirmWalletsModal/ConfirmWalletsModal.tsx:436
msgid "Your {blockchainName} wallets"
msgstr "你的 {blockchainName} 錢包"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/ConfirmWalletsModal/ConfirmWalletsModal.tsx:377
msgid "Insufficient account balance"
msgstr "帳戶餘額不足"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/ConfirmWalletsModal/ConfirmWalletsModal.tsx:387
msgid "Proceed anyway"
msgstr "無論如何都要繼續"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/ConfirmWalletsModal/ConfirmWalletsModal.tsx:445
msgid "You need to connect a {blockchainName} wallet."
msgstr "您需要連接一個 {blockchainName} 錢包。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/ConfirmWalletsModal/WalletList.tsx:166
msgid "Add {chain} chain"
msgstr "加入 {chain} 鏈"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/ConfirmWalletsModal/WalletList.tsx:171
msgid "Chain not connected"
msgstr "鏈條未連接"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/ConfirmWalletsModal/WalletList.tsx:268
msgid "Show more wallets"
msgstr "顯示更多錢包"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/CustomDestination/CustomDestination.tsx:113
msgid "Send to a different address"
msgstr "發送到不同的地址"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/CustomDestination/CustomDestination.tsx:130
msgid "Enter {blockchainName} address"
msgstr "輸入 {blockchainName} 地址"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/CustomDestination/CustomDestination.tsx:148
msgid "Address {destination} doesn't match the blockchain address pattern."
msgstr "位址 {destination} 與區塊鏈位址模式不符。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/CustomTokenModal/CustomTokenModal.tsx:65
msgid "via"
msgstr "透過"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/CustomTokenModal/CustomTokenModal.tsx:80
msgid "This token is not part of our verified token list. please verify its source and make sure to understand all associated risks before proceeding."
msgstr "此令牌不屬於我們驗證的令牌清單的一部分。請核實其來源並確保在繼續之前了解所有相關風險。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/CustomTokenModal/CustomTokenModal.tsx:95
msgid "Import Anyway"
msgstr "仍然導入"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/CustomTokenModal/CustomTokenModal.tsx:105
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/FilterSelector/FilterSelectorContent.tsx:26
msgid "Status"
msgstr "地位"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/FilterSelector/FilterSelectorContent.tsx:33
#: widget/embedded/src/components/NoResult/NoResult.helpers.ts:37
#: widget/embedded/src/components/SlippageWarningsAndErrors/SlippageWarningsAndErrors.helpers.ts:19
#: widget/embedded/src/pages/SettingsPage.tsx:56
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/HeaderButtons/CancelButton.tsx:18
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/HeaderButtons/HeaderButtons.tsx:46
#: widget/embedded/src/components/RefreshModal/RefreshModal.tsx:36
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/HeaderButtons/HeaderButtons.tsx:63
#: widget/ui/src/containers/Notifications/Notifications.tsx:36
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/HeaderButtons/HeaderButtons.tsx:79
#: widget/embedded/src/pages/SettingsPage.tsx:38
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/HeaderButtons/HeaderButtons.tsx:93
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:139
msgid "History"
msgstr "歷史"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/HeaderButtons/WalletButton.tsx:22
#: widget/embedded/src/constants/messages.ts:5
msgid "Connect Wallet"
msgstr "連接錢包"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/HistoryGroupedList/HistoryGroupedList.tsx:122
#: widget/embedded/src/utils/date.ts:18
#: widget/embedded/src/utils/time.ts:22
msgid "Today"
msgstr "今天"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/ImportCustomToken/ImportCustomToken.tsx:89
msgid "Failed Network, Please retry."
msgstr "網路故障，請重試。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/ImportCustomToken/ImportCustomToken.tsx:104
#: widget/embedded/src/components/NoResult/NoResult.helpers.ts:25
msgid "Retry"
msgstr "重試"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/ImportCustomToken/ImportCustomToken.tsx:105
msgid "Add another custom token"
msgstr "新增另一個自訂令牌"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/LoadingSwapDetails/LoadingSwapDetails.tsx:20
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.tsx:387
msgid "Swaps steps"
msgstr "交換步驟"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/Quote.tsx:153
msgid "Slippage Error"
msgstr "滑點錯誤"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/Quote.tsx:154
msgid "Slippage Warning"
msgstr "滑點警告"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/Quote.tsx:157
msgid "Bridge Limit Error"
msgstr "橋限位誤差"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/Quote.tsx:245
msgid "Yours: {amount} {symbol}"
msgstr "你的： {amount} {symbol}"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/Quote.tsx:266
msgid "Minimum suggested slippage: {minRequiredSlippage}"
msgstr "建議的最低滑點： {minRequiredSlippage}"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/Quote.tsx:287
msgid "Yours: {userSlippage}"
msgstr "你的： {userSlippage}"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/Quote.tsx:418
msgid "See All Routes"
msgstr "查看所有路線"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/QuoteCostDetails.tsx:96
msgid "View more info"
msgstr "查看更多信息"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/QuoteCostDetails.tsx:116
msgid "Gas & Fee Explanation"
msgstr "Gas & 費用說明"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/QuoteCostDetails.tsx:132
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/HighValueLossWarningModal.tsx:104
msgid "Details"
msgstr "細節"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/QuoteCostDetails.tsx:171
msgid "Total Payable Fee"
msgstr "應付費用總額"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/QuoteCostDetails.tsx:191
msgid "Hide non-payable fees"
msgstr "隱藏不可支付的費用"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/QuoteCostDetails.tsx:192
msgid "Show non-payable fees"
msgstr "顯示非應付費用"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/QuoteCostDetails.tsx:202
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/QuoteCostDetails.tsx:206
msgid "The following fees are considered in the transaction output and\n"
"                you won’t need to pay extra gas for them."
msgstr "在交易輸出中考慮以下費用，並且\n"
"                您無需為它們支付額外的費用。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/QuoteSummary.tsx:25
msgid "Swap input"
msgstr "交換輸入"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/QuoteSummary.tsx:46
msgid "Estimated output"
msgstr "預計產量"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/QuoteTrigger.tsx:66
msgid "Via:"
msgstr "通過："

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quote/QuoteTrigger.tsx:151
msgid "Chains:"
msgstr "鏈條："

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quotes/Quotes.tsx:76
msgid "Sort by"
msgstr "排序方式"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quotes/SelectStrategy.tsx:17
msgid "Smart Routing"
msgstr "智慧路由"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quotes/SelectStrategy.tsx:21
msgid "Lowest Fee"
msgstr "最低費用"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quotes/SelectStrategy.tsx:25
msgid "Fastest Transfer"
msgstr "最快的傳輸"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quotes/SelectStrategy.tsx:29
msgid "Maximum Return"
msgstr "最大回報"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Quotes/SelectStrategy.tsx:33
msgid "Maximum Output"
msgstr "最大輸出"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/HighValueLossWarningModal.tsx:43
msgid "Swapping"
msgstr "交換"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/HighValueLossWarningModal.tsx:51
msgid "Gas cost"
msgstr "天然氣成本"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/HighValueLossWarningModal.tsx:59
msgid "Receiving"
msgstr "接收"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/HighValueLossWarningModal.tsx:67
msgid "Price impact"
msgstr "價格影響"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/QuoteWarningsAndErrors.helpers.ts:44
msgid "You need to increase slippage to at least {minRequiredSlippage} for this route."
msgstr "您需要將該路線的滑點增加到至少 {minRequiredSlippage} 。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/QuoteWarningsAndErrors.helpers.ts:51
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/QuoteWarningsAndErrors.helpers.ts:89
msgid "Increase"
msgstr "增加"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/QuoteWarningsAndErrors.helpers.ts:68
msgid "Output amount changed by {percentageChange}% (${usdValueChange})."
msgstr "輸出量改變了 {percentageChange}% (${usdValueChange})。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/QuoteWarningsAndErrors.helpers.ts:82
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/SlippageWariningModal.tsx:49
msgid "We recommend you to increase slippage to at least {minRequiredSlippage} for this route."
msgstr "我們建議您將此路線的滑點增加到至少 {minRequiredSlippage} 。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/QuoteWarningsAndErrors.helpers.ts:94
msgid "Caution, your slippage is high."
msgstr "小心，你的滑點很高。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/QuoteWarningsAndErrors.tsx:110
#: widget/embedded/src/components/SlippageWarningsAndErrors/SlippageWarningsAndErrors.helpers.ts:27
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsAlerts/SwapDetailsAlerts.Warning.tsx:27
msgid "Change"
msgstr "改變"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/SlippageWariningModal.tsx:41
msgid "High slippage"
msgstr "高滑點"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/SlippageWariningModal.tsx:42
msgid "Low slippage"
msgstr "低滑點"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/SlippageWariningModal.tsx:46
msgid "Caution, your slippage is high. Your trade may be front run."
msgstr "小心，您的滑點很高。您的交易可能是搶先交易。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/SlippageWariningModal.tsx:67
#: widget/embedded/src/constants/messages.ts:7
msgid "Swap anyway"
msgstr "無論如何交換"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/QuoteWarningsAndErrors/SlippageWariningModal.tsx:78
msgid "Change Slippage"
msgstr "找零滑點"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/RefreshModal/RefreshModal.tsx:23
msgid "Something went wrong"
msgstr "出了點問題"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/RefreshModal/RefreshModal.tsx:25
msgid "Something went wrong. Please refresh the app."
msgstr "出了點問題。請刷新應用程式。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SameTokensWarning/SameTokensWarning.tsx:21
msgid "No Routes Found"
msgstr "未找到路線"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SameTokensWarning/SameTokensWarning.tsx:25
msgid "You cannot use the same token for From and To."
msgstr "您不能對「寄件者」和「收件者」使用相同的令牌。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Slippage/Slippage.tsx:70
msgid "Slippage tolerance per swap"
msgstr "每次互換的滑點容差"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Slippage/Slippage.tsx:117
msgid "Custom"
msgstr "風俗"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Slippage/SlippageTooltipContent.tsx:11
msgid "Your transaction will be reverted if the price changes unfavorably by more than this percentage."
msgstr "如果價格不利變化超過此百分比，您的交易將被恢復。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Slippage/SlippageTooltipContent.tsx:16
#: widget/embedded/src/containers/Settings/Lists.tsx:247
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/Slippage/SlippageTooltipContent.tsx:17
msgid "This setting is applied to each step (e.g. 1Inch, Thorchain, etc.), meaning only that specific step will be reverted, not the entire route."
msgstr "此設定應用於每個步驟（例如 1Inch、Thorchain 等），這意味著僅恢復該特定步驟，而不是整個路線。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SlippageWarningsAndErrors/SlippageWarningsAndErrors.helpers.ts:20
msgid "Slippage cannot be set lower than 0.01%."
msgstr "滑點不能設定低於 0.01%。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SlippageWarningsAndErrors/SlippageWarningsAndErrors.helpers.ts:28
msgid "Caution, your slippage is high!"
msgstr "注意，您的滑點很高！"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.Placeholder.tsx:24
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.tsx:281
msgid "Swap Details"
msgstr "互換詳情"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/RequestIdRow.tsx:33
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.Placeholder.tsx:31
msgid "Request ID"
msgstr "請求ID"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.Placeholder.tsx:61
msgid "Not found"
msgstr "未找到"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.Placeholder.tsx:62
msgid "Swap with request ID = {requestId} not found."
msgstr "與請求 ID 進行交換 = {requestId} 未找到。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.tsx:231
msgid "You have received {amount} {token} in {conciseAddress} wallet on {chain} chain."
msgstr "您已在 {chain} 鏈上的 {conciseAddress} 錢包中收到 {amount} {token} 。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.tsx:254
msgid "Transaction was not sent."
msgstr "交易未發送。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.tsx:256
msgid "{amount} {symbol} on {blockchain} remains in your wallet."
msgstr "{blockchain} 上的 {amount} {symbol} 仍保留在您的錢包中。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.tsx:295
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDetails.tsx:318
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.ConnectWallet.tsx:62
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/NamespaceDetachedItem.tsx:71
msgid "Try again"
msgstr "再試一次"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/RequestIdRow.tsx:42
msgid "Copied To Clipboard"
msgstr "複製到剪貼簿"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/RequestIdRow.tsx:42
msgid "Copy Request ID"
msgstr "複製請求 ID"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/RequestIdRow.tsx:65
msgid "View on Rango Explorer"
msgstr "在 Rango Explorer 上查看"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDateRow.tsx:14
msgid "Finished at"
msgstr "完成於"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetails/SwapDateRow.tsx:14
msgid "Created at"
msgstr "創建於"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsAlerts/SwapDetailsAlerts.tsx:51
msgid "View transaction"
msgstr "查看交易"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsAlerts/SwapDetailsAlerts.Warning.tsx:51
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.ConnectWallet.tsx:64
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/NamespaceDetachedItem.tsx:73
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/Namespaces.tsx:171
#: widget/ui/src/components/Wallet/Wallet.helpers.ts:37
msgid "Connect"
msgstr "連接"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsCompleteModal.tsx:52
msgid "Swap Successful"
msgstr "兌換成功"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsCompleteModal.tsx:81
msgid "Transaction Failed"
msgstr "交易失敗"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsCompleteModal.tsx:109
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.ConnectWallet.tsx:59
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/Detached.tsx:66
msgid "Done"
msgstr "完畢"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsCompleteModal.tsx:122
msgid "Diagnosis"
msgstr "診斷"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsCompleteModal.tsx:134
msgid "See Details"
msgstr "看詳情"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.Cancel.tsx:13
msgid "Cancel Swap"
msgstr "取消掉期"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.Cancel.tsx:14
msgid "Are you sure you want to cancel this swap?"
msgstr "您確定要取消此交換嗎？"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.Cancel.tsx:23
msgid "Yes, Cancel it"
msgstr "是的，取消它"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.Cancel.tsx:32
#: widget/embedded/src/pages/CustomTokensPage.tsx:184
msgid "No, Continue"
msgstr "不，繼續"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.Delete.tsx:13
msgid "Delete Transaction"
msgstr "刪除交易"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.Delete.tsx:14
msgid "Are you sure you want to delete this swap?"
msgstr "您確定要刪除此交換嗎？"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.Delete.tsx:23
#: widget/embedded/src/pages/CustomTokensPage.tsx:174
msgid "Yes, Delete it"
msgstr "是的，刪除它"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.Delete.tsx:33
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:255
msgid "No, Cancel"
msgstr "不，取消"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.NetworkState.tsx:13
msgid "Change Network"
msgstr "改變網路"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.NetworkState.tsx:14
msgid "Network Changed"
msgstr "網路已更改"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapMetrics/SwapMetrics.tsx:84
msgid "Slippage:"
msgstr "滑移："

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/TokenList/TokenList.tsx:350
#: widget/ui/src/containers/SwapInput/TokenSection.tsx:88
msgid "Select Token"
msgstr "選擇代幣"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ConnectStatus.tsx:27
msgid "Wallet Connected"
msgstr "錢包已連接"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ConnectStatus.tsx:28
msgid "Your wallet is connected, you can use it to swap."
msgstr "您的錢包已連接，您可以用它來兌換。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ConnectStatus.tsx:39
msgid "Failed to Connect"
msgstr "連線失敗"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ConnectStatus.tsx:41
msgid "Your wallet is not connected. Please try again."
msgstr "您的錢包未連接。請再試一次。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ConnectStatus.tsx:50
msgid "Connecting to your wallet"
msgstr "連接到您的錢包"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ConnectStatus.tsx:51
msgid "Click connect in your wallet popup."
msgstr "點擊錢包彈出視窗中的“連接”。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/DerivationPath.tsx:88
msgid "Select Derivation Path"
msgstr "選擇推導路徑"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/DerivationPath.tsx:89
msgid "In order to connect to {type}, you must first select a Derivation Path"
msgstr "為了連接到 {type}，您必須先選擇派生路徑"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/DerivationPath.tsx:100
msgid "Choose Derivation Path Template"
msgstr "選擇派生路徑模板"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/DerivationPath.tsx:116
msgid "Enter Path"
msgstr "輸入路徑"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/DerivationPath.tsx:117
msgid "Enter Index"
msgstr "輸入索引"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.ConnectWallet.tsx:125
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/Detached.tsx:25
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/Namespaces.tsx:108
#: widget/embedded/src/utils/swap.ts:707
msgid "Connect {wallet}"
msgstr "連接 {wallet}"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/Detached.tsx:28
msgid "This wallet supports multiple chains. Choose which chains you’d like to connect or disconnect."
msgstr "該錢包支援多條鏈。選擇您想要連接或斷開的鏈條。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ExperimentalChain.tsx:17
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ExperimentalChainStatus.helpers.ts:18
msgid "Add {blockchainDisplayName} Chain"
msgstr "加入 {blockchainDisplayName} 鏈"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ExperimentalChain.tsx:22
msgid "Would you like to add the {blockchainDisplayName} experimental chain to your wallet?"
msgstr "您想將 {blockchainDisplayName} 實驗鏈加入您的錢包嗎？"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ExperimentalChainStatus.helpers.ts:22
msgid "Please approve the experimental chain pop-up in your wallet."
msgstr "請批准您錢包中彈出的實驗鏈。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ExperimentalChainStatus.helpers.ts:30
msgid "{blockchainDisplayName} Chain Added"
msgstr "{blockchainDisplayName} 已加入鏈"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ExperimentalChainStatus.helpers.ts:34
msgid "The {blockchainDisplayName} chain has been successfully added to your wallet."
msgstr "{blockchainDisplayName} 鏈已成功添加到您的錢包中。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ExperimentalChainStatus.helpers.ts:42
msgid "Request Rejected"
msgstr "請求被拒絕"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/ExperimentalChainStatus.helpers.ts:43
msgid "You've rejected adding {blockchainDisplayName} chain to your wallet."
msgstr "您已拒絕將 {blockchainDisplayName} 鏈添加到您的錢包中。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/NamespaceDetachedItem.tsx:68
#: widget/ui/src/components/Wallet/Wallet.helpers.ts:13
msgid "Disconnect"
msgstr "斷開"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/NamespaceItem/NamespaceItem.tsx:59
#: widget/ui/src/components/Wallet/Wallet.helpers.ts:12
msgid "Connected"
msgstr "已連接"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/NamespaceItem/NamespaceItem.tsx:64
msgid "Connection failed"
msgstr "連線失敗"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/NamespaceItem/NamespaceItem.tsx:93
msgid "See why"
msgstr "了解原因"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/Namespaces.tsx:111
msgid "This wallet supports multiple chains. Choose which chains you’d like to connect."
msgstr "該錢包支援多條鏈。選擇您想要連接的鏈。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/Namespaces.tsx:123
msgid "This wallet can only connect to one chain at a time. "
msgstr "此錢包一次只能連接一條鏈。 "

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/Namespaces.tsx:139
#: widget/embedded/src/pages/LiquiditySourcePage.tsx:124
msgid "Deselect all"
msgstr "取消全選"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/WalletStatefulConnect/Namespaces.tsx:140
#: widget/embedded/src/pages/LiquiditySourcePage.tsx:124
msgid "Select all"
msgstr "選擇全部"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/NamespaceItem/NamespaceUnsupportedItem.tsx:36
msgid "(Currently not supported)"
msgstr "（目前不支援）"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:9
msgid "Failed Network, Please retry your swap."
msgstr "網路故障，請重試交換。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:11
msgid "Please reset your liquidity sources."
msgstr "請重置您的流動性來源。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:12
msgid "You have limited the liquidity sources and this might result in Rango finding no routes. Please consider resetting your liquidity sources."
msgstr "您限制了流動性來源，這可能會導致 Rango 找不到路線。請考慮重置您的流動性來源。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:17
msgid "No Routes Found."
msgstr "未找到路線。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:18
msgid "Reasons why Rango couldn't find a route: low liquidity on token, very low input amount or no routes available for the selected input/output token combination."
msgstr "Rango 找不到路線的原因：代幣流動性低、輸入量極低或所選輸入/輸出代幣組合沒有可用路線。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:23
msgid "Bridge Limit Error: Please increase your amount."
msgstr "橋接限制錯誤：請增加您的金額。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:26
msgid "Bridge Limit Error: Please decrease your amount."
msgstr "橋限制錯誤：請減少您的金額。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:31
msgid "High Price Impact"
msgstr "高價影響"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:32
msgid "Price impact is too high!"
msgstr "價格影響太大了！"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:33
msgid "The price impact is significantly higher than the allowed amount."
msgstr "價格影響明顯高於允許的金額。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:36
msgid "Confirm high price impact"
msgstr "確認高價影響"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:39
msgid "Route updated and price impact is too high, try again later!"
msgstr "路線已更新，價格影響太大，請稍後再試！"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:44
msgid "USD Price Unknown"
msgstr "美元價格未知"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:45
msgid "USD Price Unknown, Cannot calculate Price Impact."
msgstr "美元價格未知，無法計算價格影響。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:46
msgid "USD Price Unknown, Cannot calculate Price Impact. The price impact may be higher than usual. Are you sure to continue the Swap?"
msgstr "美元價格未知，無法計算價格影響。價格影響可能比平常更大。您確定要繼續交換嗎？"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/errors.ts:49
msgid "Confirm USD Price Unknown"
msgstr "確認美元價格未知"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/messages.ts:6
#: widget/embedded/src/pages/Home.tsx:195
msgid "Swap"
msgstr "交換"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/constants/messages.ts:8
msgid "The route goes through Ethereum. Continue?"
msgstr "路線經過以太坊。繼續？"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/ExpandedQuotes/ExpandedQuotes.tsx:53
#: widget/embedded/src/pages/Routes.tsx:48
msgid "Routes"
msgstr "路線"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/Inputs/Inputs.tsx:80
msgid "From"
msgstr "從"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/Inputs/Inputs.tsx:135
msgid "To"
msgstr "到"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/Settings/Lists.tsx:49
msgid "Light"
msgstr "光"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/Settings/Lists.tsx:58
msgid "Dark"
msgstr "黑暗的"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/Settings/Lists.tsx:67
msgid "Auto"
msgstr "汽車"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/Settings/Lists.tsx:142
msgid "Loading failed"
msgstr "載入失敗"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/Settings/Lists.tsx:158
#: widget/embedded/src/pages/LiquiditySourcePage.tsx:42
msgid "Bridges"
msgstr "橋樑"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/Settings/Lists.tsx:176
#: widget/embedded/src/pages/LiquiditySourcePage.tsx:42
msgid "Exchanges"
msgstr "交流"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/Settings/Lists.tsx:197
#: widget/embedded/src/pages/CustomTokensPage.tsx:90
msgid "Custom Tokens"
msgstr "自訂令牌"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/Settings/Lists.tsx:216
#: widget/embedded/src/pages/LanguagePage.tsx:43
msgid "Language"
msgstr "語言"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/Settings/Lists.tsx:237
msgid "Infinite approval"
msgstr "無限認可"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/Settings/Lists.tsx:248
msgid "Enabling the 'Infinite approval' mode grants unrestricted access to underlying smart contracts, allowing them to utilize the approved token amount without limitations."
msgstr "啟用「無限批准」模式可以不受限制地存取底層智慧合約，從而允許他們不受限制地使用批准的代幣數量。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/containers/Settings/Lists.tsx:268
msgid "Theme"
msgstr "主題"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/hooks/useFetchCustomToken.ts:53
msgid "Duplicate Token"
msgstr "重複令牌"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/hooks/useFetchCustomToken.ts:54
msgid "The address you entered is duplicate, please enter a new address."
msgstr "您輸入的地址重複，請輸入新地址。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/hooks/useFetchCustomToken.ts:61
msgid "Token Already Exists"
msgstr "令牌已存在"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/hooks/useFetchCustomToken.ts:62
msgid "There's no need to add this token again because it already exists and is supported by us."
msgstr "無需再次添加此令牌，因為它已經存在並且受到我們的支持。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/hooks/useFetchCustomToken.ts:69
msgid "Token Not Found"
msgstr "未找到令牌"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/hooks/useFetchCustomToken.ts:70
msgid "Sorry, no token was found on {blockchain} chain with the provided address. please make sure you have entered the right token address."
msgstr "抱歉，在 {blockchain} 鏈上找不到具有所提供地址的代幣。請確保您輸入了正確的代幣地址。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/hooks/useFetchCustomToken.ts:80
msgid "Network error"
msgstr "網路錯誤"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/hooks/useFetchCustomToken.ts:81
msgid "An error occurred while retrieving token data."
msgstr "檢索令牌資料時發生錯誤。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/AddCustomTokenPage.tsx:68
#: widget/embedded/src/pages/CustomTokensPage.tsx:151
msgid "Add Custom Token"
msgstr "新增自訂令牌"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/AddCustomTokenPage.tsx:86
#: widget/embedded/src/pages/AddCustomTokenPage.tsx:87
msgid "Select chain"
msgstr "選擇鏈條"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/AddCustomTokenPage.tsx:91
msgid "Enter Address"
msgstr "輸入地址"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/AddCustomTokenPage.tsx:99
msgid "Enter token address"
msgstr "輸入代幣地址"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/AddCustomTokenPage.tsx:129
msgid "Import"
msgstr "進口"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/ConfirmSwapPage.tsx:240
msgid "Confirm Swap"
msgstr "確認兌換"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/ConfirmSwapPage.tsx:258
msgid "Start Swap"
msgstr "開始交換"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/ConfirmSwapPage.tsx:286
msgid "You get"
msgstr "你得到"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/CustomTokensPage.tsx:103
#: widget/embedded/src/pages/SelectSwapItemPage/SelectSwapItemsPage.tsx:122
msgid "Search Token"
msgstr "搜尋令牌"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/CustomTokensPage.tsx:136
msgid "No custom tokens"
msgstr "沒有自訂令牌"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/CustomTokensPage.tsx:137
msgid "press the button to add your custom token"
msgstr "按下按鈕新增您的自訂令牌"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/CustomTokensPage.tsx:161
msgid "Delete Custom Token"
msgstr "刪除自訂令牌"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/CustomTokensPage.tsx:163
msgid "Are you sure you want to Delete this Token?"
msgstr "您確定要刪除此令牌嗎？"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:59
msgid "Complete"
msgstr "完全的"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:63
msgid "Running"
msgstr "跑步"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:65
#: widget/ui/src/components/SwapListItem/SwapListItem.helpers.ts:8
msgid "Failed"
msgstr "失敗的"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:149
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:161
msgid "Search Transaction"
msgstr "搜尋交易"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:188
msgid "No transactions"
msgstr "沒有交易"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:195
msgid "Your transaction history is stored locally and will appear here after you start a swap"
msgstr "您的交易歷史記錄儲存在本地，並在您開始兌換後顯示在此處"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:220
msgid "Clear Transaction History"
msgstr "清除交易歷史記錄"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:224
msgid "Proceeding will remove all successful and failed transactions from the widget. Do you want to continue?"
msgstr "繼續將從小部件中刪除所有成功和失敗的交易。您想繼續嗎？"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:231
msgid "Note: This does not erase your transaction history on the chain; it only removes them here."
msgstr "注意：這不會刪除您在鏈上的交易歷史記錄；它只在這裡刪除它們。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/HistoryPage.tsx:245
msgid "Yes, Clear the history"
msgstr "是的，清除歷史記錄"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/LanguagePage.tsx:57
msgid "language"
msgstr "語言"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/LiquiditySourcePage.tsx:137
msgid "Search {sourceType}"
msgstr "搜尋 {sourceType}"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/SelectBlockchainPage.tsx:60
msgid "Search Chain"
msgstr "搜尋鏈"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/SelectSwapItemPage/SelectSwapItemsPage.tsx:86
msgid "Source"
msgstr "來源"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/SelectSwapItemPage/SelectSwapItemsPage.tsx:87
msgid "Destination"
msgstr "目的地"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/SelectSwapItemPage/SelectSwapItemsPage.tsx:105
msgid "Swap {type}"
msgstr "交換 {type}"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/SettingsPage.tsx:46
msgid "Currently, you're in campaign mode with restrictions on liquidity sources. Would you like to switch out of this mode and make use of all available liquidity sources?"
msgstr "目前，您處於活動模式，流動性來源受到限制。您想退出這種模式並利用所有可用的流動性來源嗎？"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/SwapDetailsPage.tsx:27
msgid "The request ID is necessary to display the swap details."
msgstr "請求 ID 是顯示交換詳細資訊所必需的。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/WalletsPage.tsx:72
#: widget/ui/src/containers/ConnectWalletsModal/ConnectWalletsModal.tsx:15
msgid "Connect Wallets"
msgstr "連接錢包"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/pages/WalletsPage.tsx:87
msgid "Choose a wallet to connect."
msgstr "選擇要連接的錢包。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/date.ts:25
msgid "This week"
msgstr "本星期"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/date.ts:32
msgid "This month"
msgstr "本月"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/date.ts:39
msgid "This year"
msgstr "今年"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/settings.ts:108
msgid "Slippage must be greater than or equal to 0.01"
msgstr "滑點必須大於或等於 0.01"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/settings.ts:113
msgid "Your transaction is at risk of being frontrun due to high slippage tolerance."
msgstr "由於滑點容忍度較高，您的交易面臨被搶先交易的風險。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/swap.ts:141
msgid "Required: >= {min} {symbol}"
msgstr "必填：>= {min} {symbol}"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/swap.ts:154
msgid "Required: > {min} {symbol}"
msgstr "必填： > {min} {symbol}"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/swap.ts:169
msgid "Required: <= {max} {symbol}"
msgstr "必填：<= {max} {symbol}"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/swap.ts:182
msgid "Required: < {max} {symbol}"
msgstr "必填：< {max} {symbol}"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/swap.ts:640
msgid " for network fee"
msgstr " 收取網路費"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/swap.ts:643
msgid " for swap"
msgstr " 用於交換"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/swap.ts:646
msgid " for input and network fee"
msgstr " 輸入費和網路費"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/swap.ts:648
msgid "Needs ≈ {requiredAmount} {symbol}{reason}, but you have {currentAmount} {symbol} in your {blockchain} wallet."
msgstr "需要 ≈ {requiredAmount} {symbol}{reason}，但你的 {blockchain} 錢包裡有 {currentAmount} {symbol}。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/swap.ts:714
msgid "Waiting for other running tasks to be finished"
msgstr "等待其他正在運行的任務完成"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/swap.ts:717
msgid "Waiting for changing wallet network"
msgstr "等待更改錢包網絡"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/time.ts:6
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/time.ts:7
msgid "Monday"
msgstr "週一"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/time.ts:8
msgid "Tuesday"
msgstr "週二"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/time.ts:9
msgid "Wednesday"
msgstr "週三"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/time.ts:10
msgid "Thursday"
msgstr "週四"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/time.ts:11
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/utils/time.ts:12
msgid "Saturday"
msgstr "週六"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/BottomLogo/BottomLogo.tsx:14
msgid "Powered By"
msgstr "供電"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/CustomTokenWarning/CustomTokenWarning.tsx:33
msgid "This token may involve potential security risks; proceed with caution."
msgstr "該令牌可能涉及潛在的安全風險；謹慎行事。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/FullExpandedQuote/FullExpandedQuote.Tooltip.tsx:37
msgid "Aggregated Transaction"
msgstr "聚合交易"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/SelectableCategoryList/SelectableCategoryList.tsx:66
msgid "{blockchainCategory}"
msgstr "{blockchainCategory}"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/StepDetails/StepDetails.tsx:80
#: widget/ui/src/components/StepDetails/StepDetails.tsx:114
msgid "Swap on {fromChain} via {swapper}"
msgstr "透過 {swapper}交換 {fromChain}"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/StepDetails/StepDetails.tsx:87
msgid "Bridge from {fromChain} via {swapper}"
msgstr "由 {fromChain} 經由 {swapper}架設橋樑"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/StepDetails/StepDetails.tsx:121
msgid "Bridge to {toChain} via {swapper}"
msgstr "經 {swapper}橋接在 {toChain}"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/SwapListItem/SwapListItem.helpers.ts:10
msgid "Completed"
msgstr "完全的"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/SwapListItem/SwapListItem.helpers.ts:12
msgid "In progress"
msgstr "進行中"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/SwapListItem/SwapToken.tsx:114
msgid "Waiting for the swap transaction"
msgstr "等待掉期交易"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/SwapListItem/SwapToken.tsx:115
msgid "Waiting for the bridge transaction"
msgstr "等待橋接交易"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/Wallet/Wallet.helpers.ts:18
msgid "Connected Partially"
msgstr "部分連接"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/Wallet/Wallet.helpers.ts:19
msgid "Connect other chains"
msgstr "連接其他鏈"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/embedded/src/components/SwapDetailsModal/SwapDetailsModal.InstallWallet.tsx:48
#: widget/ui/src/components/Wallet/Wallet.helpers.ts:24
#: widget/ui/src/components/Wallet/Wallet.helpers.ts:25
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/Wallet/Wallet.helpers.ts:30
msgid "Connecting ..."
msgstr "正在連接..."

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/Wallet/Wallet.helpers.ts:31
msgid "Connecting"
msgstr "連接中"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/Wallet/Wallet.helpers.ts:36
msgid "Disconnected"
msgstr "已斷開連接"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/components/Wallet/Wallet.helpers.ts:40
msgid "you need to pass a correct state to Wallet."
msgstr "您需要將正確的狀態傳遞給錢包。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/containers/Notifications/NotificationNotFound.tsx:15
msgid "There are no notifications."
msgstr "沒有任何通知。"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/containers/Notifications/Notifications.tsx:44
msgid "Clear all"
msgstr "全部清除"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/containers/SwapInput/SwapInput.tsx:66
msgid "Balance"
msgstr "平衡"

#. js-lingui-explicit-id
#: widget/ui/src/containers/SwapInput/SwapInput.tsx:75
msgid "Max"
msgstr "最大限度"

